動漫宅男爽快承認曾傳陽具給女網友 經法官提醒後急急改口「唔答」

有多個FB帳戶的少年動漫迷屢遭女網友拒絕約會，竟在網上大肆羞辱她們。有人疑看不過眼，在網上招打手復仇，表面上約他在情人情開房，實質早有埋伏圍毆他。事主羅浩峰繼續接受辯方律師盤問，自言有人對他施以「美人計」，誘惑他謂「不如你簡單啲啦，不如你露械」，羅自言「咁我咪露囉」。

辯方律師直指羅確曾向女網友發送自己陽具的相片，羅爽快地答：「有。」法官林偉權聞言露出無奈表情，直指這條問題或會導致事主自招入罪，律師應事先知會法官提醒證人。法官轉而向羅稱，回答這條問題或有機會令他面對發布淫褻物品罪，他可選擇答或不答。羅立即露出緊張表情，急急說：「唔答。」

羅同意他的言論在案發前引起不少刻薄批評，辯方問是否代表羅無懼批評「下流下賤」，依然會去結識女子；羅嘆了一口氣，自言只是想結識女子，沒有犯錯，「就算只有1%，都唔代表我結識唔到」。

羅又指早於案發前數天已懷疑有人「招打手」想約他出街然後毆打，但他仍於2月14日案發當天應約。他自言有問過約他的女子是否想打他，對方說不是，故他相信對方是真的想開房。

辯方又問羅，既然2月14日凌晨同時有兩人約他，他是否想玩3P？羅庭上托托眼鏡說：「想嘗試。」當時他亦覺得自己有機會，因一次過有兩名女子約會他。辯方譏諷羅謂：「你身上得80蚊都想開房？你想個女仔畀錢呀？」羅揚聲澄清：「唔係！我家境貧窮，真係得80蚊！」所以他見面時沒有主動提出開房，反而向女方提議由他請食飯。

辯方追問羅有沒有向女子提及「身上只得80蚊冇錢開房」，羅坦言沒有提及。他再次強調，當天只是想行街、睇戲、食飯。

弱智真係冇藥醫

在情人情開房

btw
律師咁樣誘人認罪算唔算係職業失德?

依家d 迷動漫既人係咪冇智商到咁

毒撚

但明明答咗 可以當冇事？

當我冇講過

其實係咪傻傻地

80蚊點行街睇戲食飯

你估係你中國人衙門?

都得嘅

行街唔洗錢

睇戲早場50

剩返24食麥記

都係74

仲要AA制。

白痴

死毒撚

法律程序唔啱，律師無提醒所有人無效

佢答咗呢一刻冇事 法官提咗 但有冇人秋後算帳唔知
因為佢係證人 非疑犯 佢係畀人打果條友
果五條友入得罪

條友應該真係弱智

一定係連登仔黎既

個律師撚得好開心

但係條問題係辯方律師問

重點錯晒，send 俾一個人又點會係發佈？

究竟係迷acg嘅人多數on9
定多數on9嘅人都會迷acg

耐人尋味

哦~~ 山西布政司個五千兩係入面~~

當初it 狗都係send 左冠希哥d 圖比個fd 姐

根 據 《 淫 褻 及 不 雅 物 品 管 制 條 例 》 ， 任 何 人 有 以 下 行 為 ， 不 論 是 否 為 了 牟 利 ， 均 屬 將 物 品 發 布 ：

將 物 品 派 發 、 傳 閱 、 出 售 、 出 租 、 交 給 或 出 借 予 公 眾 人 士 或 部 分 公 眾 人 士

他是否想玩3P？羅庭上托托眼鏡說：「想嘗試。」當時他亦覺得自己有機會，因一次過有兩名女子約會他。

好有自信

你知唔知咩叫公眾人士？
有特定對象，而且仲係相識既你當係公眾人士？

條友本身弱智 唔關睇唔睇動漫事

你點知只係一個人睇緊？可能好多人係同一個acc睇緊，全部都有得打

d記者真係好撚on9 成件事同動漫無關 係要加個動漫迷落去 想暗示d咩?
又唔見其他報導會寫美劇迷 電影迷 完全係強行標籤

如果條女唔認係佢朋友, 咁又點計

辯護律師 = 當值律師

證人喺法庭上講嘅證供係咪唔可以攞嚟做告佢嘅證據？
加拿大憲法寫明唔得 唔知香港係咪一樣

呢啲垃圾書又讀唔成
正常溝通都唔得
真係似弱智

比d有自信既弱智纏住
係人都會想打佢一獲啦

香港真係好多依類人嫁
唔係講笑 如果唔係釣厹點會咁多撚圖
佢地根本唔介意 而且係好想比人睇自己條撚
佢地係有病嫁

有得唔認？之前d 對話，來往紀錄呢

沉迷動漫真係會令一個人脫離現實 真實世界邊有女仔中意毒撚

電腦顯示，一係弱智，一係弱能

條友咁做應該算性騷擾

勁

有咩問題
佢都唔係被告

毒撚完全體 不過點都好 弱智還弱智 咁樣俾人吹雞圍毆真係要入罪

話時話 就咁睇場辯論都幾歡樂

傳陽具...

入庭睇應該笑死

雖然毒撚多性幻想好ON9

但係點解傳媒角度做到佢好似係俾人告嗰個咁?
又開名又開樣? 平時原告唔係打晒格嫁咩?

睇案件類型架
你係咪睇風化case太多睇上腦

呢個CASE都好風化下

動漫撚同毒撚又要比人標籤了

連登仔黎

弱智都學人溝女

好似睇住條毒撚上到庭都要比mk玩咁

一個月搵萬零蚊想包cosplay妹果個人黎
同人出街帶得八十蚊，好難想像邊到有錢包女玩。

你自己諗下 班律師名校出身 唔少浸過咸水
仲日日落老蘭 收工啲女係自己撲埋上床
咁你話唔借故撚下個弱智毒撚就有鬼

其實好撚sad

d動物毒撚真係好柒
又毒又嘔心

sad條毛咩 一嚟就影J比人睇

睇日劇定咩劇有d智障為左有朋友而咩都迎合其他人，就算俾人欺凌都笑笑口嗰d情節都會睇到好心酸

咁對對情侶互send閃咭都會比人告啦

比下面啦 話曬自己友

YES, 剩係告個男, 女既傷害好大, 以後唔洗見人
女公開男既J相都係個男唔岩, SEND得預左俾人笑

好有畫面

哦~~ 嗰晚趁完佢...

入埋去坐啦 咁多野講

依家問題係報紙佬報導手法好似條仔係風化案被告咁撚樣

又一件事證明所謂男女平等都係鳩UP

係條女叫佢"不如你露械先"
宅男真誠相信條女真係想睇,都叫性騷擾?

其實照下鏡
就知沒有女會約佢
仲要開房

佢一直以為自己有機會

佢一早有send jer前科啦
今次條女吊鳩佢先咁問姐

屌你老母 好撚熱血呀

辯方又問羅，既然2月14日凌晨同時有兩人約他，他是否想玩3P？羅庭上托托眼鏡說：「想嘗試。」當時他亦覺得自己有機會，因一次過有兩名女子約會他。辯方譏諷羅謂：「你身上得80蚊都想開房？你想個女仔畀錢呀？」羅揚聲澄清：「唔係！我家境貧窮，真係得80蚊！」所以他見面時沒有主動提出開房，反而向女方提議由他請食飯。

大家重點錯晒
好撚有自信

陰公得個＄80仲要Emax 就算裏面一次過做晒三樣嘢都唔夠錢啦

仲話向女方提議由他請食飯

CLS , 辯方唔係幫佢嫁咩

個死變態

佢俾人打...政府告打佢班人, 佢係證人, 收害者...

可憐之人必有可恨之處

律師有冇申請保護個客？
定連律師都玩鳩個毒撚

「羅生你放心」

有無gif睇

算死草 係咪可以當無聽過呢

呢條友其實好出名 不過無諗到有班mk仔真係撚佢

無架喇，班MK自己拍埋片無得甩，果陣係Emax影緊相無啦啦有班mk捉住個弱智周圍道歉睇撚到我呆左

最多咪用條弱智主動性騷擾人黎打輕d判刑

呢個巴打？

戇鳩當有
條例唔係寫比個on9仔睇
係針對大眾

公眾人士指既係大眾，而唔係專指名人果隻公眾人士

部分公眾人士，1個人都係部分

所以只要傳過比一個人就係發布

呢條友真係癲得好勁下

出左庭上連登同啲毒撚開返個仇女post
咁就平衡好多架啦

點解連登冇人聲援事主, 又一宗赤裸裸受女權迫害嘅事件

唔係現場，蘋果就形容其中一位似未來戰士

有冇印象?

對人樣無印象啦，單野咁耐之前

比辯方律師撚狗咁撚
仲要講野唔經大腦

撚狗

口供不同稱「誤會」

羅浩峰

【本報訊】事主羅浩峰先後錄取了7份口供，但出現多處不同，單是誰搶走他的銀包，就出現5個不同版本；口供又提到多達10人圍毆他。羅面對一整天盤問，到下午語氣變得不耐煩，歸咎警員筆錄口供時「有誤會、次序錯、人物錯」。辯方質疑他編作口供，羅強烈否認，聲言「我記憶唔同你哋，我用分散記憶，唔同一般人順序記嘢」，此言一出惹來律師席間竊笑。

指用分散記憶遭大狀追問

大狀追問何謂「分散記憶」，法官林偉權輕嘆「算啦，佢話咗同你哋唔同呀」。羅首份口供在案發後翌日、即2月15日錄取，跟一個月後的口供多處不同，羅先是說警員寫錯，後又指頭部受創記憶不好，又稱「都唔係差人錯晒」，是自己沒檢查草草簽名。
林官多次追問誰偷銀包，但羅支吾以對，林官失笑說：「我諗緊仲有無更淺嘅方法問你。」羅忽然說腦袋混亂需時想想，最後說是「皮褸男」拿着藍妹啤酒的「樽蓋」，威脅若不交出銀包就「扑濕他」，庭上眾人發笑，羅始知說錯，改說是「樽」。

大狀質疑羅誇大傷勢，例如被狂踢小腿，為何沒瘀傷？羅反駁「我隻腳硬淨箒」，但他稱因沒學武功，被跆拳道的「虎牙」毆打，即現瘀傷。羅又指眼鏡早被人拿走，才不致被打致飛脫，大狀即指網上能找到影片，可看他被打時有否戴眼鏡，羅急改口，指拍片時已戴眼鏡。辯方直指羅是「機會主義者」，按需要更改口供，羅說：「我同意，多謝你提醒我。」他又補充，並沒改口供。

■記者歐陽聯發

冇錢又比人撚 律師大曬咩？律師就可以做十一哥？

啲MK仔又唔係打到佢好傷, 絕對支持MK仔撚吓呢啲弱智咸濕仔

一竹竿打一船人既人on9 d

姐係你

羅庭上托托眼鏡說：「想嘗試。」

法官林偉權輕嘆「算啦，佢話咗同你哋唔同呀」。

辯方律師責任就係要發掘控方證據嘅疑點，同令到法官/陪審團認為證人口供唔可信。呢條友咁好撚，仲唔當practice有咁盡撚咁盡，機會難得

辯方直指羅是「機會主義者」，按需要更改口供，羅說：「我同意，多謝你提醒我。」

分散記憶

唔使咁激動嘅

就算我唔咁諗，出面大把人咁諗

再講我只係慨嘆呢個圈有啲人嘅舉動，令到其他有同樣興趣嘅人一樣俾人咁樣諗啫

又油又噁心又on9

其實佢係咪專登扮傻搏唔駛坐

係咪搞錯左，佢係原告喎

佢係證人

連登仔見仔友傻傻地。就連成件事本身係點都唔記得

自我感覺良好既毒撚真係好恐怖

因為原告唔會喺同一單案變被告，所以講咗可以當冇講。

係咪有post?

問題係1%都冇嘛
屌你咁嘅相貌仲要一嚟就問人扑唔扑嘢
有女會同意？

事主都唔算會害人既人，

都係一個好人

班九公cosG仲弱智，入到抵坐。